有冇人試過新蒲崗成記焗油？

考慮緊做局部補油，唔知各位有冇試過間嘢得唔得呢？thx

lm